做左代購日本妹用過嘅XX，你問我答

代買之後，再由JK用，用完寄返香港
So far 都多客

想買 點証明佢用過

日本妹有無睇頭條新聞呀?

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

我地有女同事幫手做所有動作，certify

你冇答過我 問你點証明 你話有女同事

人哋有「一籃子既定程序」

我地女同事証明佢係放左入去, 講個信字

就係唔信先問

無圖,保障大家,有行家影完相俾人屈,好大獲, visa都無埋

唔信無辦法,呢d貨唔係普通貨.調返轉講,你覺得有啲咩可以令你信嘅方法,係真係做到ga？

咁都有人買

拍片+記號

一係咁你寄左貨比我先 我到時再過數 大家都係講個信字

啲電子雞都咁多人課金啦
唔出奇 大把on9仔

I mean 除咗圖果樣野仲有咩賣

初初有攞底褲，後來出左呢樣之後返而無人買底褲

咩黎架？

呢條唔係塞肛用咩